Desarrollo Web - Unal - P19

Grupo 3:

	Integrantes:
	*Juan Jose Monsalve
	*Miguel Angel Barragan
	*Melanie Michelle Gazabon
	*Milton Marino Mejia
	*Juliana Valentina Cubillos
	

	Desarrollo del Proyecto:
	*Se creara el template con las para agregar las funciones requeridas en el reto 5 del ciclo 1 en el lenguaje
	de programacion PYTHON y cada integrante debera agregar la funcion que le haya tocado programar a ese template,
	luego se creara una interfaz para hacer interactivo el proyecto 
<<<<<<< HEAD

	prueba1
=======
	Algo mas
>>>>>>> df92ad81353e939b88610c10fdf6f5a99a18df28
